MBA 定 Msc Marketing 好

我有exeter unconditional Marketing Offer
我係對 promotion 廣告果啲好有興趣嘅
不過MBA 好似前路好啲?
如果我要轉科一樣可以轉到
巴打們點睇??

macbook air 應該好d

嘩屌 笑到腸都出撚哂黎

兩個都無用

點解咁講?

笑咗
初頭我都以為樓豬講MacBook Air

X3

認真post 咪騎劫

X4

MBA邊間？

都係exeter 迷茫緊簡 MKT or MBA好

除非你好肯定自己一直都喺Mkt Industry，MBA好似觀感好啲

成班小學雞未畢業

最衰我music degree grad想洗底
簡左MBA我怕追唔到進度
MKT 比小小創意 背下野 應該都可以順利Grad 嘅

你肯定？
Marketing都可以涉及好多理論同埋要睇case

MBA 唔係中層或以上，應該冇咩用

姐係mba 係for升高層用多？ 遲啲再讀都可以
似終mkt 有興趣

你想做Marketing不如早啲入行，張cert真係唔係咁重要

比錢讀商科會後悔，吹水科

商科垃圾邊有話讀唔到架

夾硬話自己係MSc 真係on99